呢句說話想同所有基督徒講

曾經有人問過林肯總統「上帝今次有冇企喺我地嗰面」，而林肯嘅回應喺：

My concern is not whether God is on our side;
My greatest concern is to be on God’s side, for god is always right

即係我不乎上帝是否企係我哋嗰邊，重點係我地有冇企喺上帝嗰邊，因為上帝永遠是對的

呢句說話係喺一次聽道度聽到，覺得適合而家時勢所以想分享出嚟

基督徒係今次事件真喺好犀利，聖詩馬拉松真喺前所未見，而且各界教會都團結起嚟一齊上街

但喺我都見到好多基督徒被情緒牽引着走，比憤怒蒙蔽咗雙眼，所以我希望大家唔好俾呢啲嘢牽引，唔好忘記上帝，今次事件中我哋要做嘅事唔係要上帝喺我地覺得啱嘅事上邊幫拖，而喺我哋要做返上帝想我哋做嘅事

咁到底咩喺上帝想我哋做嘅事？我只係個人，冇可能超越神明確話俾大家聽要做咩，但我地仍然可以睇返上帝嘅屬性去行事：

信實：成個過程事件有冇為咗達成自己目的去講大話
慈愛：有冇去愛每一個人 包括同自己意見唔同嘅人

特別見到香港好多人情緒差，甚至有人犧牲，我地基督徒一定要關心身邊嘅朋友仔同屋企人，要用愛改變香港，就一定要由身邊嘅人開始。生命唔單只係我地自己，在地，咁呀媽陀咗十個月先生到我地出嚟；在天，係上帝根據佢容貌做我地人出嚟，生命真喺好可貴，真喺一個都不能少

我知有好多人因為同屋企人意見唔同，搞到屋企鬧晒大交，就算喺咁，希望大家都仍然要去愛佢地，上帝喺存在，佢一定會做野，呢啲時候更加需要信靠

可能內容真係淨喺啱基督徒睇，對唔住，但真喺好想分享呢番說話

希望香港仍然Sing Hallelujah to the Lord

Well said

LM

Sing

amen

深表認同

求上主保佑

推

up

push

同意

Amen

內地好似專禁基礎教 驚人聚會
香港果d基督徙好似覺得冇所謂咁

Amen!

呢幾日都經常比憤怒情緒蒙蔽
多謝提醒
上街見

基督徒都真係需要團結一下，
有太多教會，都話政教分離
令到好多都不理政治，沉默地站在高牆上
成為別人認為既耶L

大家努力呀！
主佑香港。
為香港祈禱！

真係要為香港祈禱

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

【‼️信徒罷工文宣：罷工也是一種靈修‼️】

👉🏻8月5日，基督徒、天主教徒為什麼需要放下工作？
至六月起，香港社會撕裂不斷，生活不再如常。罷工就像禁食，透過停下如常的習慣，一同著眼於困逼的事情。我們專注為著受傷離世、家庭爭吵、面對牢獄審判和情緒波動的信徒們哀告。求主施恩憐憫。

👉🏻罷工當天，我可以做甚麼？
我們可以獨處祈禱守望；也可以與其他弟兄姊妹一同哀告。當日全港七區也有罷工集會，和平地為著社會撕裂而停下工作。弟兄姊妹可以走進人群，聆聽市民的哀聲，為香港的血和淚懇切禱告。

👉🏻罷工是上主喜悅的手段嗎？
「撕裂有時，縫補有時」（傳三:7）基督徒要擔起和平之子的角色，面對淌著血的城市，我們不能像祭司和利未人一樣視若無睹。我們都是基督的身體，頭在淌血，手不能停下醫治。停下工作是為了讓我們能省察現況、判別是非、關懷身邊的親朋好友。

👉🏻罷工也是一種靈修？
是的，罷工也可以是靈修。聖經提醒我們要「與哀哭的人同哭」（羅十二：15）。當我們願意凝視耶穌哀動的面容和眼淚時，我們就是與主的心同在一起。或許，罷工不是我們慣常的靈修方法，但我們依然能在這個特別的處境中敏銳上主的心意。

歡迎信徒於星期六、日，或港九培靈研經大會期間到各區教會派發文宣。
教會宣傳telegram 群組：